朱利安尼先生誓言盡全力徹底排乾沼澤，阻止那些腐敗政客進入白宮

#朱利安尼先生感人講話：（留意他的襟章，已被賦予特殊使命）

只有你們能拯救美國，用選票阻止這些腐敗政客進入白宮
我保證會盡全力徹底排乾沼澤，我們現在非常清楚沼澤是誰了
祈求上帝從這場災難中拯救我們的共和國！

屌，睇唔到

又封account

侵侵已經玩完，手下都保唔住

中共輸出肺炎，真係贏到開巷

算啦。無力回天。連美國都這樣。世界價值觀價將走回頭路。獨裁取代民主。

歷史不斷重複，以前歐洲都試過中世紀黑暗時代取代古希臘古羅馬嘅輝煌，直至文藝復興出現。

唔使笑鳩大陸人無得上fb ,Twitter!

同微博微信一樣嘅喂

呢個twitter account 俾人停左

Cls

如果美國人咁都睇唔出問題所在
就活該俾中共翻身

中共坐大, 歐美未能喺早期切除癌瘤, 人類文明只能以第三次世界大戰結束.

串通烏克蘭鳩嗡搞亂美國嘅老而不

睇呢link

睇呢link，按多吓，唔需註冊都睇到

今時今日既中共都係班白皮豬養大既

乜9野品格審查
推件垃圾拜登出黎選都有
民主黨貪污到

Twitter = Weibo

一班左膠要擁護共產黨

Come on censorship is not that scary
Western media lied to you

##pi

喜馬拉亞XX係郭文貴手下